（建議）黃金週過後傳媒一定要高調宣傳黃店嘅成功

俾班撐政府藍店睇 邊個先係老闆

有邊間黃店依兩日無咩生意一定要出聲 俾我地狠狠懲罰你

我地要贏得高調 雖然未到終點

但要俾更多香港人知道自己嘅威力

不分化 不割席 不篤夫 不被捕 不受傷 不流血

願榮光歸黃色經濟圈